ps3問題

玩玩吓突然好lag，之後hang埋機。
手掣冇反應，噤機身開關制冇反應。

長按機身開關終於熄得到部機。
過一陣再開機，load得到menu嘅背景畫面，但係等咗好耐先出個xmb menu。

有留意過硬碟黃色燈長著。

係咪就死？

可能硬碟有問題